el comando a correr ahora es

`docker run -p 8080:80 -v ${PWD}/scr:/usr/share/nginx/html -d --name docker_test test_zippy`

es básicamente el mismo comando de la pregunta 1 pero en esta ocacion usamos `-v` para poder montar un volumen
que ancla el contenedor a nuestra carpeta local.

se prueba que funciona actualizando ligeramente el html
